將來係電動車既世界

Tesla龍頭大佬可能不保
越嚟越多廠都整緊

片入面啲車好撚似細個打機個啲外星怪物

2021仲買汽油車真係傻仔嚟

咪又係得個概念款

不過要將電動車平價，tesla真係第一，長時間其他車廠都難跟

好似有幾架準備量產

我地恒大都係

其實真係唔出奇只要配套設施配合喺市區絕對係有競爭力反而外國地方大郊區嘅可能入油會方便

呢個就算撚數啦7撚到，揸揸吓都唔會唔會冇拉拉著火

幾時整到

仲有Tesla 最值錢係個自動導航

呢架Bmw

柴油撚：

香港暫時唔係囉
垃圾港共連叫人先買電動車後起叉電設施咁撚on9都講得出

概念車係咁架啦 你睇返宜家啲車 以前未正式發佈出尼個樣都係好撚柒

而家都係Teslun嘅世界
三保過萬俱樂部仲唔係Teslun嘅世界
今日又一單

女司機？

汽車台電車撚全面進場

依家啲車有障礙物唔識自己停？
我架 forester 都識啦

車頭兩舊野好似烏蠅眼

罪魁禍首係One-pedal

著火算好彩，最驚係爆炸，死左都唔知咩事